趁今日大家放假 一齊殷研究呢個消息市係牛市定熊市!!!!!?

牛: 美帝無限QE + 油戰傾得成 + 反彈 + 對疫苗研發有沖景

熊: 武肺 > 百業蕭條 > 旅遊航空零售地產全部收皮

咁多位清覺得依家係牛一呀定只係熊二反彈呢

好掛住你

最緊要你決定

大dodo 又有方向？

唔記得講

牛既正皮 熊既負皮

我屌你呀

睇你頭啦

你覺得呢

難得麵仔會研究消息

廢話咁多
你買咩
快比提示

你話咩咪咩囉

你直接講啦, 要方向

其實大dodo一詞係咩意思？

等你指示

你話事啦

How about u

牛，冇事啦

睇你姐
你話熊就牛，你話牛就熊架啦

講咁多你買牛定熊先

你點話點好啦

點解你可以咁撚快

快啲揀定邊啦

成個世界個市都係睇你頭既姐

我地點睇唔緊要，最緊係你點睇

不嬲都係麵麵話事

唔理牛定熊 只要跟隨麵神腳步就得

爭少少返家鄉
求下你放過我

我地點睇有咩用
最緊要係你點睇阿ma

留名進跟

即上熱門

你覺得呢？

留名跟進

星期二就會大跌喇

牛GEL

你投咩呀

俾啲方向嚟

明顯的熊市二期啦，就算武肺 完左企業都會有債務同現金流問題

其實我就咁睇啦 依家其實點睇都無用

但有一個好重要既消息

就係油價傾得掂數!!!!!!!!!!!!

咁姐係代表咩

我相信dodo
有實力有眼光
我地點睇都唔夠dodo準確

大dodo幾時提供指引

好掛住你呀麵仔

如果係消息市咁係咪又炒上落？

但美國佬出左無限QE WOO

個人觀點牛一：一個恐慌嘅大急趺已經出現咗，除非有更驚嚇嘅事出現，例如WW3

你講完咪代表2020石油危機

更驚嚇的事=麵仔貼倉

即日熊

你都識講無限QE，一跌就泵水，點會跌

咁你咩睇法 all in gun u

麵仔一齊買熊

我地睇法唔重要 最緊要睇你頭

仆街牛軍gg

能源戰爭2

收到哂

67676點睇呀清

睇你點講架咋

講你就講啦屌你老母麵 你睇升定跌呀

大dodo買咩，個市就會相反

大dodo

值得一試，希望你買

消息市

牛泥既

lm

技術性牛熊市

仆街啦

傾唔掂啊

麵麵麵麵麵麵麵麵麵
食我煮既麵

屌 呢堆消息全部垃圾

麵神有冇睇油價㗎
傾掂咗但倒跌
老墨唔減

牛市：麵咪媽買熊
熊市：大dodo買牛

你話事啦 屌你老母

咁大個人無啲主見既咩 ?

震倉姐大佬下麻

麵麵除左炒股
幫手祝福下中武肺個隻警甴身體健康長命百歲ok?

粗麵幼麵撈麵拉麵定係老母麵

麵叔你揀啦，使乜研究

面神 當我求下你 我成手3175 咁多野可以講 唔好講油價好唔好

內幕消息

牛市定熊市 麵哥說了才算

大佬放過小弟啦

點解唔買三桶油而買佢咁呢

唔洗研究，總之買你對家

大都督

正評左先見到你依句野

你個名-.-

竟然係個股牛???

星期一貼倉

媽咪哥點睇匯豐

你話點就點啦 反正買對家

Pin撚咗佢啦

芭菲特都輸比你 唔情願都要做淺友

吽吽哈

我們中出了個叛徒

老母麵根本係大戶，知道佢地傾唔掂數出黎搵人接油股貨，可惜全能既連登仔已經睇穿你啦

減產個幅度都比唔上宜家對石油需求下跌既幅度
我就覺得只多只係反彈唔會升好多

正仆街25仔

牛2

多謝聯署局
送個Easter gift

你揀熊啦不如

明知牛你會唔會熊呀

你呢

大dodo多謝你

多謝dodo

牛

面清早晨
今次打算斬殺幾多位大戶
殺佢地身家幾多成

仲唔牛到仆街
咁多利好消息

買左邊隻油股

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

3175算唔算

你唔係既

講出嚟 麵媽跟機 你上ifc都唔掂

麵仔
燈死曬佢班仆街

我空倉呀

有指示喇

無堅不破 唯快不破

你答一句空倉就得

無限印錢都唔夠麵神指示勁

其實都唔使討論啦
你講係牛定熊咪得囉
睇你頭搵食架啦

咪撚再彈出彈入

多謝麵神。牛牛牛

熊

你話牛就牛熊，你話熊就熊牛

收到

信左你call左油

呢個時間都唔買熊真係傻

你就FAT啦

27 call 到落 23

好快上得番

唔洗驚

仆街了，好快上得返姐係有排都返唔到

呢張貼倉唔係屈蛇㗎咩？

面面唔好咁

我重倉uso同oxy呀

炒油仲正過玩牛熊
仲要係正股驚閪

都真 琴日玩oxy淨係賺波幅都賺唔少
係自己on9最高位無放到

知我者清也
如果油股牛熊你都咪話唔正

升跌都係你決定ga la

六頁仲未有gif睇

我都係 求麵神put油

感恩

牛熊：支那操市，想牛就牛，熊就熊

笑左 坐下啦

美股公平好多

只係莊家同更大莊家既分別

面面 好掛住你 俾d方向

係龍市啊

即係點睇都升

岩呀 fed識印錢 點同佢鬥

我唔要討論 只要你俾指示

十年牛市都賺夠
想大家一齊賺

大戶麵話事，消息擺埋一邊

但係Fed 淨係救垃圾細股

牛一同熊二咪又係升，分黎做乜鳩呀

dodo指點江山

你覺得呢？
我地嘅意見唔重要架

牛閪咩
熊2反彈咋

心水清 開市即入熊

多謝指示！！

支持麵麵

買咗過夜熊 今次fat fat la 熊熊哈

預咗跌到仆街wo ching 利申 Put 咗

咁星期二一定跌

點解傾得成wo

理撚得佢傾咗乜9 最重要係琴日傾完跌到仆街 前日我話put 你仆街仲笑我

直接開追故模式，睇大dodo點睇

媽咪麵仲開到post即係未過熊市

你幾時被送去隔離營呀？

媽咪麵又想撚鳩我地啦

你係大戶

你鐘意上就上 落就落架啦

我地講有撚用咩，最緊要你講啫

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

求麵神貼倉，賜信徒方向

震成晚？公佈減產之後跌落23
明顯減產不如預期啦
1000萬真係唔夠

唔洗我地覺得
最緊要你覺得點

你係講就早少少
次次俾你撚到

大鄭裕玲鄭裕玲

你心繫熊

有興趣就入黎傾港股
會有人理大家架,但非交易時間會比較上無咁活躍
略盡綿力
服務你地

屌 我D USO仆街啦

麵麵我們需要你嘅意見
We all need you :$$
PLZ......

傻仔先會研究個市

真正叻仔一定係研究大dodo 諗買牛定熊

大佬呀咪玩啦，我唔覺意近兩次揩到你個邊，係我唔啱
細佬我所餘無幾啦，唔可以再輸架，明燈引路啦唔該

油麵

TUP單日升60％
In 聯署局 we trust

你女朋友有冇投訴?

Pk lu, 隻野實打靶

反著你買，別墅靠海

石油危機

聽麵爺咁講星期二可以買吓貨

一句講晒
你買牛定熊？

求麵神指引
輸到賣身

7500又嬴

做戲做全套
再震多幾日就起飛
特價時段

油戰傾得成？ 啲油股倒插啊麵仔

笑死

想平平穩穩咁過假期

咁咪俾位你入囉

仆街 面神睇好 跌撚到仆街了

咩事？

麵麵點睇oxy

實升

allin 冇得輸呀

集氣！！！

如大dodo認為這是熊市，這便是牛市。反之亦然。

近牛遠熊

只求7500平手走人
求大dodo 指示

你話咩就係咩 消息出咗市場點解讀都係由你決定

斬倉 全倉轉67676

我唔想燈，但我好希望係牛

我屌你老母呀仆街麵

你就係指標

海油跌 恒指血

海油跌 恒指升

屌你老味

麵仔燈撚埋oxy，呢鋪仆街了

入左SVXY, USO 星期二係咪去得IFC?

最高指示

唔該燈oxy好啦，唔好燈道指

熊到仆街, bitcoin跌緊5%
開市起碼跌一千

麵神 23蚊油put到落10蚊好唔好

你咁講完我即刻唔敢溝貨

屌你老母

一定係牛 屌撚死你班撚樣

麵神連 btc 都燈埋

對家係咩？

bear

我知佢果隻係牛，我問緊佢對家邊隻好

我見佢上次沽貨一大棍

麵神睇油升唔緊要
最緊要你自己冇入
求吓你話我聽你冇入到貨

傻嘅都知個市反彈緊，升硬

油價 無啦無啦
有咩可以沽

正皮負皮都係比你既麵麵

大dodo，下星期痕指上唔上到24800？

麵神點睇ccl?

你玩港股咪算囉....

緊隨都督步伐

你幾錢入

LM

想問高手 幾時會再跌油價？

跌左啦大佬

仲想跌呀

姐係問你幾時升 燈神

咪咪，我係你fans

幾時春袋開榴槤

成倉3175 點部署
真心一問大師

dododo~dododo~dododododo

67676
一轉真係變碌柒呀柒碌

麵市

唉屌麵仔你想牛市就熊市

熊市就牛市啦

我哋呢啲賤民邊有得say

麵仔睇好油價

求麵神不要欺騙祢的信徒，呀們

求麵神打救
一手蟹油

仆街了

麵神愛世人, 甚至將祂獨注的牛及熊賜給他們, 叫一切信衪的不致被收回, 反得大錢。

你話點就點啦??????
有指示未????????

牛 因為你打多左幾隻字

Sor9ly
你話牛
我全倉put + 7500
就係同你唱對台

求下你放過我啦 麵麵

安心上路

即係你睇牛啦
收到

哎呀哎呀
你肯定跟車太貼
俾d媽咪麵玩Q死

麵仔發功到隻牛打靶